# Tutorial Django Girls 2019

## Sobre Django Girls

Django Girls é uma organização sem fins lucrativos e uma comunidade que empodera e ajuda mulheres a organizarem gratuitamente workshops provendo ferramentas, recursos e suporte. Somos uma organização que funciona a partir de trabalho voluntário com centenas de pessoas contribuindo para trazer mais mulheres incríveis para  mundo da tecnologia. Trabalhamos para deixar a tecnologia mais acessível criando recursos pensados com empatia.

Veja nosso site https://djangogirls.org/brasilia/ para acompanhar quando ocorrerão novos eventos em Brasília!

<p align="center">
  <img src="https://djangogirls.org/static/img/global/logo.png">
</p>

Nos acompanhe:
* [GitHub](https://github.com/pyladiesdf)
* [Instagram](https://www.instagram.com/pyladiesdf/)
* [Facebook](https://www.facebook.com/pyladiesdf/)
* [Twitter](https://twitter.com/intent/follow?original_referer=https%3A%2F%2Fdjangogirls.org%2Fbrasilia%2F&ref_src=twsrc%5Etfw&region=follow_link&screen_name=pyladiesdf&tw_p=followbutton)

## Tutorial
Este tutorial tem o objetivo de fazer uma introdução aos conceitos básicos do Django a partir da criação de um blog pessoal.

Para inicializar esse tutorial basta executar o seguinte comando em seu terminal:
```
python manage.py runserver
```
